有冇人呢三個月近乎冇社交咁滯

好想同人打邊爐 好想同人行街街😣😖😫😩

本身都冇乜

從來都冇 咩係行街街

行街 用疊字可愛啲😛

咁咩係行街 我剩係識坐起屋企

妖

有無人呢三個月無性交咁濟

cc都唔肯去酒店

妖妖 有冇可愛啲

無 日日比右手屌到欲仙欲死

淨係番工先出街
成個人好頹廢

我冇社交咗成年

咁誇...

好似好冇意義咁 依家每個星期惟一開心嘅事就係去食啲好正嘅外賣

近三年或者未來三十年都無社交

前排都有同朋友開Zoom見面，宜家連Zoom都唔用得

我連外賣都無 番工帶飯
點先可以無咁頹

我 日日在家中 冇女 冇朋友